李卓人：香港人千祈唔好加入侵侵話美國有舞弊 中共一定會話民主集中制最優越

香港人千祈唔好加入侵侵話美國選舉有舞弊大合唱。中共一定加入大合唱，否定美國民主制度，話中共民主集中制最優越！

連登仔今次兩面夾擊，無論撐邊面，支共都成為最大贏家

見到李卓人 可以收檔

咁美國選舉真係有舞弊唔比講咩

從來冇人講過民主制度冇問題囉

李卓人：唔好中計

又嚟「支共最高興」

有舞弊關個民主制度咩事
就係有民主制度先搵到出嚟之後上訴啊嘛

係咪on9?

香港人講唔講, 中共都係咁講架啦

佢地套logic 成十年都係咁柒
連有效對抗支共既實例都無
憑咩要人跟

無得駁
支持仁哥, 支持平反64

又係佢

支共一定好嬲好嬲

同一LOGIC:
咁你泛民以後都唔會用選舉呈請,
唔好挑戰香港選舉結果或選管會喎！

條撚樣仲諗住同支那人宣傳自由民主

兒登仔同支共同氣連枝

連登仔咪幫緊佢地推去打內戰囉

侵快手認輸就唔會有內戰

美國一內戰中國就做世界第一

當年南北內戰打到美國自已差啲亡國

真心一問條廢老幾時死

中共搞出來，叫人唔好講。

其實阿人哥知自己過咗氣起碼10年未

李卓人本身就係笑話

對住Joe China 飯民即刻奶吖奶

美國有冇舞弊都好，中共一直都話自己嗰套最好架啦

建設民主中國

又有一個夢⋯⋯⋯

唔好激嬲共產黨

無民主咪無舞弊

你幾時聽過帝制社會有舞弊

證明佢係Democrat 同deep state 嘅agent provocateur

英國研究
中國製造
韓國起源
台灣報導

李卓人呼籲

覆桌人弱智唔係扮

李卓人頂盡係汁男

我冇睇條片，係咪標題黨都冇所謂，重要既係我哋講咩中共都唔會理，因為香港唔係一個講民意既地方，所以鐘意點諗就點諗，反正中共up 乜都冇人會理

有冇舞弊同匪共借題唱衰美國係兩回事
腦唔清醒

李卓人又想用做乜乜乜中共最開心呢番論調去叫人唔好做乜做乜，一係佢係智障，一係佢真係democrat/deep state 嘅agent

冇片睇，佢FB自己講

其實泛民都是under美國民主黨

佢都唔明咩叫民主。民主不是看民主制度如何完美。是看公義如何的彰顯

佢思想都是封建低層次

多撚7魚，香港人講咩有西牙力咩 ，幾十年都唔化

佢up乜9
唔係民主制度唔好 係未夠完善

你自己都未搞掂啦

美港販民 屌

李卓人

支共係唔係都有位入㗎啦

邊個最開心

又激嬲中共

共產黨一向講左好耐啦
佢訓左幾耐
又係啲咩共產黨最開心論調

同唔好激嬲支共有咩分別

on撚9
就係支那駛橫手搞人地個民主選舉呀
廢老人真係

ON9 中共係有舞弊但係唔俾你話佢囉

人地個制度就有好在出事嗰陣可以屌鳩個政府同會修正

含撚啦叫佢

仲有「唔好激嬲中共」

屌你老味笑撚死我

香港有種票舞斃，咁係咪又唔洗講呀？

又係中共最開心

支那係唔係都會話佢係最好㗎啦屌

唔好俾位中共入呀

有舞弊就有舞弊, 唔比人講

支共又贏

中共要講乜 幾時會關你事
有建制做劇本架嘛
你邊位呀

關咩事呀，人仆街同制度優劣無關

條廢老想點

國際關係燈神出到聲

We don’t fucking care what 7 they said ah?
醒未啊？李卓人

收皮啦

係人的問題
開國元老 假定人性本惡 從而設計 三權互制

2020 由 中共 策劃 武肺, BLM 到依家既大選, 就係要搞死你美國同特朗普.
美國人真係 仲可以忍氣吞聲?

現形

唔好激嬲中共
泛民

in 罷工人we trust

食屎啦 共產就冇舞弊？

下年垃圾再講啦販民左膠

乜都啱用

千祈唔好記念六四，否則中共一定會轆死香港人

On9邏輯，民主國家就唔會有選舉舞弊？咁證法黎做咩，任何選舉舞弊案法院都唔應該受理，因為民主國家係唔會有選舉舞弊

共匪越叫我地做，就越要做！